牛x問題

巴絲打有冇試過
燒肉既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛x
4個人
叫牛柳粒
但係佢次次都係黎兩粒

我想問下
唔係應該一人一粒既咩???
點解會係4個人兩粒???

定係我可以要求佢再比多兩粒???

大陸狗

又一隻大陸狗

樓主真牛B死了😂😂

任嗌架喎

我知呀
但係佢次次都比兩粒
唔係應該比四粒咩

我知呀
但係叫左好多次都係黎2粒
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4粒
都係黎兩粒

仼嗌㗎喎

咪再叫

仼嗌㗎嘛

我知呀！
但明明係四個人點解比兩粒？
點講都係比兩粒？